【100毛上市】毛記葵涌擬主板上市！

「毛記」上市！《黑紙》雜誌、《100毛》雜誌及「毛記電視」網站及流動應用程式營運商「毛記葵涌」，剛遞交上市申請，擬於主板上市，保薦人為長雄證券。

據初步招股文件披露，「腦細」林日曦(原名徐家豪)、陳強(原名陸家俊)、阿Bu(姚家豪)為控股股東，共持有毛記90%股權；《明報》控股股東世界華文媒體(685)持有其餘的10%。

截至今年3月底止，毛記全年收入9522.8萬元，按年升73.6%；期內賺3626.3萬元，按年升61.9%。

毛記集資所得擬用於透過選擇性併購及╱或與其他市場主體進行戰略聯合實現增長；升級毛記電視網站、流動 應用程式及內部資訊科技系統，並採購新設備以實現運作效率及為業務擴張提供支持。

本報曾致電「腦細」，但無人接聽。

痴撚線

舊年賺1億

好犀利

毛記全年收入9522.8萬元
真係估唔到

咁多港豬科水 唔出奇

好記得陳強做DJ果時，舊登踩陳強轉數慢又唔捱得，仲話佢冇料到仲77，而家人地即將貴為上市公司主席。

講到咁好搵點解要上市
筆錢都唔知拎去做啲乜

維園年宵狗屎垃圾都50蚊一碗 仲大把傻尻科水

收入利潤都痴撚線

再擴充囉

Private 自己三條友分咪幾好

有錢唔自己賺，會益人

毛記葵涌

咩名黎

抄野抄到上埋市 勁

有冇 黃慘盈？

做靚條數上市是常識吧。
新媒體概念當炒。

和記黃埔啊

似係喇，好似之黃翠如老豆間公司上市都係差唔多情況。

人地份招股書咪講左收購，提升技術買設備囉，除非你唔信佢講
如果要一筆大錢，唔係公司幾年內就賺到既錢咪用上市去集資

名都有得跟

估唔到仲撈得掂，明明佢本份係搞笑但完全唔搞笑

再次證明香港最賺錢嘅「創意工業」係抄襲、炒作、吹水作大

會唔會買返起壹週刊？

毛記青山

我又會咁諗

佢都算叻
可以行呢條路 開到公司上位

你或者唔認同佢
但佢有計仔壯大到自己

問心個句，
本土派有無壯大自己？
本土派有無邊個可以搞到咁既企業出來？
本土派係商界有無新既勢力？

熱血時報

真係估唔到賺咁多

高質無用
你睇下西米電視
睇下Auman
高汁有用咩？

Hypebeast 都香港仔搞啦
有冇見佢抄人呀？

屌你老母100毛

搞大佢買商台

呢間野都可以上市
比起檸檬嘅朝𩃀仲堅喎

呢句真 唔專重創意已經唔值得人專注

抄料抄到上市
連登定律

劣幣

老千黎wo 好似都係獸性做大佬

廣告都唔撚止喇

主版殼值7億

暑假到了 忍忍喇清

hypebeast都算係content farm始祖

btw毛記由搞紙媒網媒做到而家撈埋出版社同廣告策劃 其實都幾佩服

好好笑啊呵，咪就你地呢班撚屌捧紅囉，
100毛不嬲就係搞埋呢d垃圾gag位, 以為好搞笑貼地，慘得過又大把香港人受。

賺1億但只開11-12k 比員工

認真講得好 起碼你睇到佢係coverage同生意都有進步

你係員工

員工都係上下fb香討乜乜乜copy and paste 姐

有冇員工爆料

林夕都幫佢

行內係人都知價低

抄到上市

屌，蘋果mon post

本報曾致電「腦細」，但無人接聽，其後他只以短訊回覆指，「不好意思，未能回應」。被問到改名「毛記葵涌」的靈感是否來自「和記黃埔」時，他就未有回應。

講真
佢要求唔駛高學歷同好多經驗
萬頭請個年青人差唔多

你入完去做
之後轉工個朵都好睇好多
點都好過做TVB啦
TVB有D港姐得幾千蚊人工ja

agger 本土撚從來淨係識鳩屌
百毛政治抽水都有影響力過佢地論述
但唔會檢討自己 怨天怨地

利伸 本土同憎百毛偷料

愈反愈紅 按左層樓等all in

森美果時有無串柒呢班後生DJ

和記黃埔

都算係噉啦
佢又冇損害人利益
抄係仆街，但未至於其他港資噉又剝削人又賣港

老唔老千我唔知啦
但當年真係紅到飛起
又包機請員工去旅行
又去科大演講又影帝
間公司仲搬去成萬尺嘅office
相比之下，毛記真係好平凡
或者呢d叫唔聲唔聲嚇你一驚

機會黎喇飛雲

其實班友仔幾錢人工

香港精神就係捉緊機遇搵錢，
睇下熱時，100毛，反共，本土全部都係商業機會

最好笑香港人話自己冇錢冇資本去對抗政府，但d 所謂本土竟然億億聲咁搵錢

諗深一層，如果我食得住呢條水搵錢，比著我都希望共政可以再大力D玩殘香港人，港人愈殘，我愈有市場。

一億

抄到上市

香港真係一個充滿奇蹟嘅地方

估唔到毛記早過人網同熱時上市

無可否認係勁既
但作為一個本土既傳媒機構不如負返少少既傳媒責我知一百毛有時專抽一啲政治既topic
同時 加入多少少資訊性既野
唔係下下都抽水
用一個搞笑既方法去吸引人既attention就算

唔妥陳強好似。
btw, 個陣聽陳強覺得呢條友奸仔黎，古古惑惑個類，估唔到撈得咁掂

熱時得百零個信徒圍爐咋 真係萬人在線就發撚左啦

股權咁集中，上完市炒起佢慢慢派貨比傻仔啦

抄抄砌砌都可以上到市
仲有林日曦係咪識大撚曬 發現佢做乜都有人支持 人地做社會實驗就叫on9搏上位 佢求其做樣野話做社會實驗就個個支持

果時無串應該係直接屌
陳強仲要一定係屌到仆街果隻

達哥都多過班垃圾喇

森美移動玩陳強玩得最勁
其實陳強做節目幾好聽
你睇我唔到👍

你呢兩句唔覺得有矛盾咩？

又一個連登定律
痴撚線

成班笑人抄品味低俗，人地為賺錢同你講風骨咩，班港豬受咪得

抄係仆街，但未至於其他港資噉又剝削人又賣港

逢反必紅

香港好多人對於知識產權既認識同強國差唔多架咋 唔好講錢，大把香港人仲認為只要唔係賺錢偷圖偷片冇問題架

又黎多次越踩越紅

會唔會比大陸攪架

吹撚脹

但100毛就靠偷嘢捧紅自己，繼而達到商業利益。

另類維穩做得唔差
周不時又出嚟啲打擊下士氣，挫下銳氣噉
好多港豬受
支那根本好鍾意失敗主義

林夕都喺100毛

廣告果part應該賺撚到痴線，而事實100毛亦都只係得返呢part做得唔錯
平時d fb post抄還抄，一年垃圾過一年

其實你知唔知咩叫content farm 呀？

咁都上到市

時代變，內容唔重要
只係要一句文字就交代晒要知嘅嘢
傳統傳媒打一大篇嘢冇吸引力
尤其香港政治根本係低能
割地、dq
有key word就得，政府做嘅嘢唔make sense，內容根本冇嘢值得寫，寫呀媽係女人嘅嘢咩

好癲

毛記堅係搵到客，雀巢、DBS、渣打、Citibank、Gatsby、Shell...

真係慘
連登仔留個icon笑人個名
人哋紙紙貼貼賺成億
你都林生笑啦係咪呀
啱嘅 擺盤菜出嚟扮下受害者
大家又一齊畀五星

襯個市旺先嚟上市，拎到高估值，叻仔

咁啊bu係咪姓啊

屌你白痴仔 唔上市點呃多啲呀
一個唔覺意升1蚊都賺撚到笑

佢係抄fb 果d抽水惡搞post啫
但廣告呢part真係原創
仲做得幾好
下下過百萬views

阿bu做主席
唔係林日𣌀

賺得嗰一億
連8字頭啲妖股都多過佢

搵傻仔課金既熱狗報

不嬲越反越紅

有啲野，越高調就越鬼異

我信一百毛賺錢，都未必信檸檬檔野

政治唔敏感，又有後生仔市場
1百幾十個宣傳費d大公司跌都跌左

林夕徒弟

唔抄野起家邊有廣告俾佢
同埋出左名林日曦做乜都有人like架啦

9gag都係香港人啦

係要抹走抄報, content farm呢浸除至要轉型做廣告啫
而家佢個名用「毛記」, 多過用「100毛」啦

佢哋不斷向群眾洗腦佢哋做嘢先係啱、先係潮，儘管件事本身係幾咁弱智

小朋友

收入一億

扣埋成本賺3,600萬

在商言商，計近年出現嘅媒體，熱時甚至hktv都唔係佢個皮
雖然廣告個部份好，但市場細又入唔到支那，呢三條友都似cap水走人多

所以你知有幾好搵啦
好野一定會上市益你啦

好明顯，上市 > 炒高 CAP 水 > 賣殼
不過好多傻仔受

賣殼多啦
依家媒體唔係做到超大要乜q通訊設備
一部iphone已經可以Facebook出post啦

我地反親嘅都紅

依度就係反主流嘛
主流先多水搵嘛

點解 the pancakes 會鐘意呢條友

睇蘋果個post
有個人屌一屌就比人圍
班人仲無恥到話垃圾都大把人睇，垃圾都上到市之類
證明左香港人真係鐘意食屎
抄野？低質？有咩所謂，人睇我咪睇

陳強住名城

不得鳥

連登仔酸到

黃絲用完即棄，一陣俾啲紅色資本收購咗就好笑

多謝連登高登仔日屌夜屌

佢地三個已經各有1, 2 億身家啦

愈屌愈紅呢個定律真係不變

香港真係福地
鳩抄都上到市

呢個POST酸度去到超濃烈級

憎人富貴厭人貧又黎

毛記左一巴，右一巴大大力打落連登仔到，響到呢

人地拍好多廣告片係有製作有食腦
唔係靠純本土賺錢

本土其實反而嚇怕好多廣告商唔落廣告
壹週刊就係咁

你其實有冇仔細睇過毛記D廣告片？

見到佢地 facebook 開抽水 post 講自己幾窮幾慘都好笑，但又好多傻仔信

想當年係森美移動被森美當狗撚

佢地廣告片是但一間公司都拍到啦，有咩製作食腦呀
D人係買 100 毛 GE 影響力
你試下同一段片林生唔出鏡唔落 credit 有冇人知

都算係奇蹟嚟，初時冇人信班人會成功，黑紙一蚊邊會諗到有錢賺，依家上埋市，你地繼續返喇

年賺百萬但又話自己係廢青呀、買唔起樓又乜又7咁

會抽

用1萬蚊搏佢地10年後翻幾十倍

當年阿bu陳強仲係商台dj仔，成日俾森美同鄒凱光玩，依家做左千萬富翁😦😦😦

又唔見其他廣告公司有拍

睇訪問佢話唔buy 903 嘅圈子，容入唔到

咁講建制派搵咁多錢都係一巴打落連登仔度，
偷人嘢仲理直氣壯，真係人無恥則無敵。

100毛 = 毛記 = 無記 = 無線 = TVB = 翡翠台 = 個個連登由細到大成長既印記

是但一間公司都拍到啦，IPHONE4 個個都諗到啦
呢D話真係酸到出汁

認真
毛記葵涌好似唔多順口

得啦得啦 自我感覺良好永遠都係好事

你駁唔到就潛水啦

死硬

....幫你燈下佢

Cap完呢轉變億萬富翁喇

你問近年有乜廣告令人有印象，白咖啡肯定有份，林日x自然就有價值
係兩登仔酸一廂情願想人主力同你玩政治，呢d轉去睇傳真社啦

我要駁咩 佢地無恥偷人野OK？上市啦喂

逢返必紅

我要發達，做個有錢人
原來唔駛中六合彩

賺得錢就乜都得，你幾有潛質奶共

呢個POST好正 拿穿地殼

d片是但一間公司都拍到就唔會下下幾百萬view啦
人地搵到鄭秀文黎明森美林夕同佢做on9野
出面d廣告公司有客比佢地咁做on9野先講野啦

你SPIN到毛記同奶共建制一樣，你都有五毛潛質

喺我眼中，一個仆街，一個大仆街

長雄證券...大凌集團...

其實100毛衰咩要比高登仔反

抄Post

無啦 去左紐約讀戲劇

你咪話 書展好多人買佢地啲書

100毛不嬲都垃撚圾架啦

依家仲有抄咩，巴絲打呢本官方野都反啦

下，上網抄下野 改幾隻字，萬2 都俾多你啦

點會撈唔掂啊，香港網上第一品牌，
不知點多大企業搵佢地宣傳

喺100毛落下廣告D黃絲豬就當人良心民主企業

連登定律...
越反越紅

...最近我做果度幫隻殻做配售
隻殻岩岩轉左手 求鳩其作個理由同用途港交所都批
香港股票市場細價股好黑暗 尤其毛記間包銷商鬼鬼地

你地知唔知專家dickson，黃慘盈，東方昇呢班旦散幾錢人工？事實係平到震，傳聞話得兩雞幾，
100毛真係要識做分番d股俾呢班契弟，話哂同你打响個招牌

有無毛記員工講解下,入去做難唔難,好想in毛記 幾多錢請我都肯

前年個垃圾分獎禮咁趕客，舊年又無搞，以為班友收皮，點知原來仲越做越大，真係一地玻璃碎

不嬲都係作個故事，條數又配合到就過到
上市除咗要個殼，可能想要個名
再搵投資者搞其他大龍鳳都易啲

屌你老尾，呢幾件垃圾兩雞仲唔夠？洗唔洗出夠十雞呀。。叫佢地出去搵工可能兩雞都冇呀 仲要舒舒服服

知名度高既殻值好多 停瘋係好例子

佢哋一路上位，做ge嘢一路變緊
幫佢哋度橋嗰個其他好勁
同埋都唔係睇人工，反而係每個廣告、活動有幾多分成

基本上食完第一轉政治水,
開完第二次show 個impact 冇第一次咁勁
佢已經轉左做廣告公司啦

上主板呀
個殻值五億呀！
每人袋億幾

無ge，你見佢捧得到呢班友上位
佢做生意ge能力一啲都唔弱
上市地位有更大空間咪保住
唔係咪啤靚佢賣囉

其實賺錢就無乜問題既，做生意點樣唔賺錢
但你話要去到上市嚟cap水，咁你就唔好話到你本嘢係為咗民主為港豬政治啟蒙之類啦

唔怪得潛左咁耐水

吸引到兩燈屌就發達 定律

𡁻海珠一離開左就收左皮

睇包銷商track record客觀過睇佢d financial statements

幣在玩左幾次已經開始食老本，
第一次揾leon，迴響真係勁大，幾日hit rate過三百萬，第二次都係揾leon，但個震撼力已經弱左好多！到今日，出鄭秀文sell渣打條廣告，又係食老本玩改歌詞，班友已經技窮啦！

靠呢d就收左皮啦

方便洗到底者
抄報呢個名, 係得呢度一班記仇嘅人會記得
第二份一百份報紙應該好快就誕生

佢實幾欣賞佢不段咁轉型，而家其實做廣告先係重點，呢到真係好好搵
不過對佢地又有啲失望，無左開頭果種帶俾人歡樂既感覺
除左廣告，真係一個左抽水右抄文既page

估唔到

所以咪話毛記GE廣告紅唔係佢製作GE橋，廣告商係買毛記個 brand 呢D untangible asset

揾巨星喎，改歌詞sell產品喎，揾左leon, sammi，將來仲可以揾邊個？成龍呀？周杰倫呀？劉德華呀？呢d會同你癲咩

垃圾抄文傳媒都上到市香港乜撚野事

大家試下google以下組合

有無人敢買

都係嗰句喇，條數靚仔行到落去咪keep
行唔到咪賣殼，上市呢條路無死錯人
搞個程序千幾二千萬，無信心搵更多邊個會做

其實佢都係岩岩入form 申請上市，做乜個個講到佢上左咁。

港交所來者不拒 只要間FA搞靚仔d人 冇人阻到佢上

IVE仔都年薪千萬

Apply to GEM jar

再次証明香港抄就OK,支持者蓋過對方就可以

To MB 喎 c hing. 唔係點會show 三年數你睇。
不過而家GEM 仲嚴過main.
同埋今年SFC 主動介入既case 多左好多，絕對唔係來者不拒，你睇有幾多申請左好耐仲未上就知。

話時話 最近bam9果兩隻8仔幾抵死
有一間係作數 好撚蠢

其實林日㬢先最出名，呢班蛋散嚟

無證據顯示假數/人頭圍飛就得～

真係痴L線
點樣可以賺咁多

我覺得HKEx 實問suitability for listing, 你睇佢三年數紙媒大跌，相反event organising 就2017 爆升，明顯轉左business 咁，個track record period 都反映唔到上市後既狀態。

2013年社會紛爭不斷：政改諮詢、高官醜聞、港視不獲發牌等等。林日曦回想那時，因為政府政策傾斜權貴和內地人，以致香港年輕人好像沒有出路。當時他就想要用幽默來打破籠罩着年輕人的霧霾，於是辦第二本雜誌《100毛》。

林日曦又觀察到因為年輕人沒有消費能力，很多大眾媒體沒有為他們發聲，於是就用主流傳媒少用的惡搞手法來包裝時政，發現很多年輕人很受這套，

其實成件事都好癲, 由一張紙做到上市

好精彩

好撚酸

其實毛記某部份做緊以前歡樂今宵做既野
以前TVB都夠薑笑權貴
依家唔敢個市場咪比左人

除了上巿及營利金額外，網民的另一關注點，就是「毛記葵涌有限公司」這名字。加上「葵涌」二字，相信大部份之前都聞所未聞。有網民表示，這是否等同「和記黃埔」的概念，亦有人表示，這個名字會降低投資意欲。

用投資者角度睇, 佢地係香港唯一網媒廣告商混合體, 獨佔所有想做20~40 歲生意既客, 淨係呢樣都夠賺錢. 唯一問題應該係地區性問題難有expansion

on9，你唔係同根叔爭下話? 黃天擊殺你呀

cap完水搵台灣有潛質嘅網媒收購

原來陳強有份
唔知森美點睇呢

你睇facebook youtube instagram 個啲點玩上市〉收交〉變身100億

呢個post睇到連登仔有幾酸

等睇連登仔學人抄po抄到上市

嗰啲主播應該唔止下話

100毛本垃圾 口口聲聲成日話自己做媒體，只係識上網抄橋，嘩眾取寵，一心煽動讀者情緒，連媒體基本良心都無，日日諗住點呃kick rate

我淨係知連登愈反 對手愈強大

老千股

熱時青山就有份

除左陳強比森美勁屌
當年bu都比卓韻芝屌到傻

本土派含撚
抄post狗上市
從來新舊登都係小眾

利申：本土
黑紙有買 但去到100毛已無follow
發現佢低質食字gag無限loop, 早期已經block晒
從來唔係酸唔酸嘅問題

港豬：冇所謂啦，最緊要好睇咪得

負皮越多
佢哋就越紅

西B咪又係翻譯外國媒體。

9gag都係抄東抄西

想揸蛇x曼對波

陳強可以用錢車返落森美塊面

再一次証明愈反愈紅

有過節？

聽聞人工低又做到仆街

所以話，like數 同hit rate真係錢黎
btw 唔好叫100most啦，叫100million

100毛廣告被打壓 毛記電視有危機〈蕭若元：最新蕭析〉2016-03-18

遵理夠話上

陳強而家係賺到
但你都唔好當森美流
佢搵埋搵埋都唔係小野

有咩過節？
以前好鍾意聽陳強既我睇你唔到
同埋好鍾意佢講點解自己叫陳強呢個名

最吸水應該係啲廣告

連登仔真係酸到極點
再鬧，下次新聞應該係毛記市值達到xx億

黃慘盈先正

兩登定律

成班人酸L到

最厲害係佢三個創業時可以搵到啲大粒明星幫佢影雜誌封面做on9野，
人脈關係最重要，越來越多明星幫佢地影封面，拍廣告，
但都只係停留喺年青人圍爐，
之後一個 分獎禮 就打響左個朵，
之後唔駛講

陳強個索前妻會唔會番撻佢呢

小朋友見到[上市]兩個字當神咁拜....

你呃唔呃到先?

攪左好耐都上唔到

間公司真係賺多左咪唔撚上囉

有邊隻股上市前唔係股權集中?

白手興家係咁架啦，即係唔洗有錢佬/基金科水比佢，咁都有得酸

又唔好咁講 計kol佢真係香港最top稱得上真正kol

壹週刊賣盤
有線要班救兵科水
但人地幾條後生仔有本事一年賺三千萬
算唔算打破左咩宜家後生仔無左向上流機會既講法

話人酸嘅人從來無正面駁過人抄襲呢啲point，係人都知你唔想點啦

始終都要靠人脈關係
係估唔到佢地喺商台可以建立到咁多人際網絡
特別係同啲藝人歌手

又講呢啲，悶唔悶啲呀？
人哋仆街，你就要同佢鬧仆到，真係on99，連良知都無

又講呢啲，悶唔悶啲呀？
人哋仆街，你就要同佢鬥仆街，真係on99，連良知都無

靠炒高登發跡，100毛好波

係 日日俾森美剷
第日上市陳強返商台做訪問，森美唔知會點

kick rate

上市前狂派息。CAP乾水等你地班散戶

正常都派啦

記得以前聽森美移動果陣，佢係最後生成日比人恰果個

好似係恰Marco 多

証明香港努力工作係冇用
抄，先係發達嘅道路

出碟果陣連陳強個樣都要搵第個model 代替

走左啦，又改返佢以前個名游敏
Mk妹一個嚟啫

黃慘盈幾大波

得罪一句
講現金流，森美除時多過做左上市主席嘅陳強啦
重未計森美只食個名都可以食埋下半世

游敏好正

啲港豬最推崇呢啲左扮右抄既垃圾

覺得人地炒咪告9佢，咁就連市都上唔到

但主板要求唔係3年profit 要過5000萬咩?

據毛記葵涌遞交的初步招股文件，該公司截至今年3月底的上個財政年度利潤賺3626萬，而2016年財政年度則賺2240萬，而2015年財政年度則賺781萬。

好似唔夠數喎, 求教

連登神算子

自膠, 原來係合計

股東應佔盈利 過去三個財政年度至少5,000萬港元 (最近一年盈利至少2,000萬盈利，及前兩年累計盈利至少3,000 萬港元）

我誤會左係每年要5000萬嘛

最近個年要2千萬，3年total 過5千萬

好似係佢叫佢地出去自己做，話係商台無錢途

都係以事論事啫，DJ本身人工好似好低

現代教育轉左十次手都有

連登仔愈屌愈搵得多

其實傳媒股真係唔睇好，太多蝕到燶 ge 例子

好過wiki攪香港電視

連登反到上市
笑到我反肚

已經冇再follow佢地
覺得平日d post太負面

但係以傳媒黎講，佢地變既速度好快
都應該有得做下既

東方而家都好好賣架

講真咁賺得比我都唔上市 乜都唔洗上報 你睇小甜甜就知 唔講無人知佢成千億

同班白痴講都嘥氣
孫大炮最叻打仗咩? 佢最叻 cap 水咋嘛
日日走去仇富屌班中産港豬
但最應該拉攏既就係商家有錢佬中産
冇錢冇飛機大炮然後革命

收皮啦成日咩本土派 咁鐘意抗爭返高登啦
學佢地個個post都熱血乜乜 煩撚到柒

人地同渣打 dbs合作都夠搵到大把啦

阿bu 個時聽佢903 幾年就咁多錢 再次證明做生意好過打工

呢間垃圾野都有得上市

革條毛咩
人地做生意咋，用娛樂新聞方法黎賣政經新聞

仲記得佢以前做森美移動個陣成日比人恰，依家有排威

唔掂嘅話做第二份hk01都得架
實有水射住

唔可以用apple daily來比較，如果不是得罪了共匪同地產佬，根本apple daily賺死，但現在差不多全香港人看都沒用，沒人敢落廣告

算鳩數啦你
人地依家轉晒形賣廣告啦
7x%收入係廣告呀

個台慶搞到屎咁，都俾佢讚到億

抄完post改完歌之後根本無作品
先唯有做廣告啫
上完市cap應該就收皮 好搵駛鬼上市

有一班人like左課左就覺得自己為香港出左力

係呀
你咪繼續屌港豬屌有錢佬囉
冇錢拎個屎忽去獨呀
話人民粹

好多消費力高港女中產看，你估好像連登咁，多十倍窮忍只會增加server 負荷但唔多增加收入

又係burn hill ...

燃起鳩達意志，今朝一定晨勃

佢賺得多還賺得多
抄襲還抄襲

蕭神

以前比森美恰果d而家都發晒達
黃郁、陳強當年成個on9仔咁，最後全部做晒大老細
而家個on9阿傑唔知會唔會又發達

好想佢咀咒我全家

鬼唔知咩，有本事先得嫁

營業額一億, 點解個個當咗賺一億
雖然都好勁

1 億 Turnover 真係估唔到, 以為佢得幾隻廣告, 咁都有1 億

佢咁低成本制作

+1

搞到屎之後咪即刻唔再搞囉
轉去拍下廣告賺到笑啊一樣
不知幾醒目如果唔係點揾幾千萬

唔係要支持佢
而係要拉攏佢
on9 仔

好波

留名等睇五毛入黎話酸

點解100毛立場咁黃都咁多人搵佢拍廣告落廣告？

王郁係咩老世？
果陣森美係架勢堂就恰王郁
係森美移動就恰陳強

佢個spectrum 黃先係大多數

所以點解冇受到廣告大壓既

後生仔嘅消費力比老人家高

同埋100毛抄過高登/連登咩post?

嘩當年有幸同bu一齊食飯睇波

但蘋果都冇人夠膽落廣告

屌你年宵賣隻公仔都幾百萬啦我諗

有10%係明報母公司

生果立場太過鮮明基本上你一落同歸邊有咩分別
相反100毛始終係娛樂成分居多
咁自然走棧位多唔少

個人認為，蘋果係泛民黨報，佢嘅報導直接影響動員力，同埋真係會挖料出嚟鞭。
100毛啲抽水只係滿足下本身已經有立場嗰班人，亦唔會直接鼓吹大規模行動，亦唔會有深度嘢啟發到人。而政府亦睇穿佢哋只係求財，好容易收編，根本不足為懼。
商家佬自然有渠道洞察政府嘅打壓力度，反正又係鋪鋪清嘅合作，目前政府唔會連坐埋商家佬，嚇走投資者。

香港的核心價值！！！！！

離唔開 抄襲、炒作、吹水作大

除左巧岸居、多啦a夢、抄gameover，之後仲有冇咩抄襲例子

佢全部員工名都係抄
架公司名又係抄
上市用既名又係抄
全部post 都係抄，改兩隻同音字就當原創

淨係諗到食神個場 收股息都唔知點計場戲

咁講抄同二次創作/抽水食字 又點分？
佢有啲似係食字搞gag唔係當原創？

同而家xg01個玩法差唔多

毛利得返五千幾萬, 話低唔低啦, 唔知實質落咗幾多去製作成本度

我好記得有條友貼100毛其中一頁上FB，
係講啲學校要求學生將香港字改成大陸字，
但啲DESIGN好明顯係自己整幅圖出嚟，
我唔理你原意係點，但啲人以為係真，同散播假消息無分別，
傳媒唔係咁做架。

老老實實
佢咩星期幾檔案就真係2創作

但佢好多食個音改個字就出街，如果咁都叫創作
大陸好多game連登高登都唔可以屌佢抄人

有財妓打葬，你都可以上市啦

好過賣白粉

100毛都有架
果個咩港案咪係囉
同xg01配合就可以食到肥佬黎塊餅

神抄之塔用d 圖畫都唔同，一定唔係抄pad

但佢而家搞上市就應該會開始得到有關勢力[照顧]

咩位11-12k

咁講
做大家樂百佳一定好高人工喇

勵志！

據公開資料，林日曦透露3位創辦人各持公司30%股權，餘下的10%股權由萬華媒體﹙0426﹚持有，因此毛記倘上市成功，3人的身家有望進一步暴漲。老闆豬籠入水，員工的薪金也水漲船高。上市文件顯示，毛記在2017年財年的員工成本按年激增58.6%至2,110萬元，撇除給予3位創辦人394.2萬元的董事酬金，仍達1,715.8萬元，其餘的66名下屬平均月薪有望達2.17萬元。

專家dickson，東方昇扮小醜幫三件契弟打响名堂，原來得兩萬幾。。

FB一堆護主狗 好撚噁心

the pancakes咪又係on9

哈哈真係好好笑呀嘻嘻嘻
香港一向盛產腦殘傻閪

燒山好野, 多謝燒山

收入咋 未減支出架
一上市淨係主板殻都值七億
到時分拆100毛出黎獨立上市
又變多七億出黎
前前後後十四億
你搵幾多年先有
未計其他可以比佢抽水既財技

條友真係唔識架啵

五年後分分鐘夾埋袋走三十億 好撚顛

同問王郁做緊咩

新一代肥佬黎

平均兩萬姐,呢d出名應該唔止,仲有出書接廣告,應該賺唔少